支持香港警察執法

講笑炸屌你老母
你班毅進仔起薪2雞幾 比人屌2句就發脾氣
又打又射煙 你憑乜撚野逗呢個人工呀

星期日銅鑼灣夜晚你夠膽死舉藍旗？
人唔笑狗都吠啦
我話你知 你行過比人屌老母 你份糧包嫁
仲要阻撚住香港人做生意
次撚次因爲你地殺到落黎又收鋪又拉閘
馬路又封 地鐵又封 搞撚到幾多日帶家歸不得
仲要食鳩你煙 比你兇 比你射 真係屌你老母收隊啦

光復香港 時代革命

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！